《還十八萬選民政治權利》記者會

反對粗暴褫奪議員資格
守護公義 選民意向不容踐踏

Link:

宣誓玩野係不爭既事實 有乜好嘈 犯聞狗輸打贏要 當初梁游仆街唔見你班犯聞狗咁多小動作 聞屎黨仲串尻人地抵死添 他朝君也相同呀